蔡若連係咪仲拎緊人工 出緊納稅人糧？

佢係咪唔洗番工？
一個月袋緊幾錢人工？
有冇人知

?